Peter Puro kaebduses Andres Auri ja Jaan Saare wastu nõudmise pärast, puudusid kaebatud.
Mõisteti: Neid uuesti tellida.
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumehed: MHansen [allkiri]
                          JAndresson [allkiri]
Kirjut Raudsepp [allkiri]
